有冇人為左恆大而放棄kong u offer

想入精算，有冇邊間好介紹？

創校年張學生證都威d

含大含大

對緊上港 有冇人睇

Hku cu hsu

禾

證明含大優於港大：
H = H
S > K
=> HS > HK
=> HSU > HKU
證畢.

厲害了 我的含

係都叫「正名年」啫
你睇好幾間升格為大學既院校（好似無30年架），都標榜佢哋有30+周年創校紀念

嚴謹論證

無可挑剔

照咁計bu咪香港第一學府

B > C

如果想完踢波夢去恆大發展幾好既
係廣州踢幾年冇前景咪番黎讀書囉

應該問有冇人會為左kong u放棄恆大offer

KongU space

我連登上腦成日話同屋企人講恆大係新一大
呢家真係叫我quit u rejupus上恆大

jupas頭二十個choice全部含大

non jupas剩係報含大就夠；報埋辣殺hku=嘥錢

邊有可能有hku offer

if H<0

樓主你唔悶架咩
係到講埋啲廢話
吹奏完一排就算架啦

身邊好多朋友都唔take 3 大 offer而走左去讀恒管 話恒管學既野實際好多咁

hku llb 收左。
但最後選含大cs